患難見真情

痴撚線港女。。。

你好 送隻mi埋瞓緊嘅貓畀你～

／￣￣ヽ￣￣＼
∠ レ. | ⌒ヽ
＼＿＿ノ丶 .)
.(_と＿_ノ⊂ニノ

1日開咁多post

hello

多謝你Wo！ 姐姐

阿mi呀～～～

你好 送隻貓埋瞓緊嘅mi畀你～

／￣￣ヽ￣￣＼
∠ レ. | ⌒ヽ
＼＿＿ノ丶 .)
.(_と＿_ノ⊂ニノ

好可愛，似人cosplay 貓

superhero landing
｜ || /⌒＼｜
∥ ／⌒＼ ヽ
| / 人 |
∧_∧ ) > |
/( ˆᴗˆ )/ (_ノ
( ヽ_ノヽ
| 丿 /⌒＼
| | ｜ ヽ
＼／( |～､人 |
`( ｜ |＿＿_＼＿ノ/
（

情若真～ 唔洗相見恨晚

wadiu 回魂

fail到

我copy個fail咗嘅啊

似足你個樣咁fail

馬化雲

你條死肥仔真係食屎大

馬化焚

我知自己真係好可憐 唔洗再講
笑到我癲

成日開post搵佢個痴漢叫咩名 唔記得左

同你一樣-.-

屌 無人覆
深潛

1177？-.-

漏咗有啲尷尬
呢個先係精髓

類似

-.- 我無笑你樣衰

sorly 講中咗你弱點

笑咗出聲
佢上次貼j圖俾人屌到嬲 依家開post貼定文宣先

咩雷蛇之類

靚成咁都要俾人屈樣衰......... /. \

笑死 貼定文宣先
佢個人應該幾得意
生出黎就咁幽默

屌

我咁樣衰都俾吳夏榮屈靚仔啦
睇到我自己起咗雞皮呀

佢嬲到話貼j圖有圖都屌仲要負評仲要開創意台都屌笑到我癲咗

幫你澄清返你真。樣衰

好明白佢感受
我凌晨5點開感情台無上熱門
都俾狗咬
佢真係好可憐

仲話無笑我樣衰

幫你推上熱門

笑你肥啫

唔洗訓？

未夠鐘

想同你交換身形
我又可以變瘦
你又可以有奶
大家都著數

雖則好mk 但陪咗好多年 次次咁都忍唔住哼alex

唔使客氣 我夠用就得

夠用......？

百客應百貨

很久冇見

樂觀sir

希望我地長長持久

隨遇而安的sir

日日咁夜瞓
你遲早變弱智

就算係我都係由天才開始減
你已經退無可退

一言為定

嗰啲叫春夢

乜叫估大家係有玩具

Sis...

好味就係維記

佢純粹係無眼耳口..

咁肥就收吓把口啦

姨摸椅young^_____^

如果唔收會點

新屋嶺見

5點😊😊

咪扮q...

我喎...洗扮？

不能吃太胖 會被殺掉！

不能太qq 會可愛死